[扮工好悶]返緊工又冇野做既不如入黎吹下水 （285）

Yeah

嘖

多謝大家

講左幾句就爆左

你應得的！

返咩嫁你

100分

想問下你地帶飯定落街食？ 同同事食？

新人留名

帶飯落街食/唔食都唔同同事食

All of above

帶飯日日賺

日資公司， d 文化怪怪地， 公司氣氛死沉沉， 同事唔多講野

其實好多OFFICE都咁嫁啦
真係唔想同同事講野

帶飯我都想拎落公園食

拎入廁所食 個人空間

D死八婆見到你日日單拖食飯又會講講講

廁所懸浮粒屎

講起廁所， 公司有分高層低層員工廁所

好想同人分享

話說你地記唔記得溝過陳冠希既nelnel Cammi 琴日碌到佢ig 細我幾年已經狂show名牌袋鑽戒搭私人飛機玩 原來有閪真係可以當八達通嘟

that’s right

Cammi睇得耐反而順眼咗

當年質疑希哥眼光

而家發覺希哥喺呢方面唔會錯的

佢地係咪壞左？失去左靈魂？

理撚得佢地咩

好支那樣

D奶假架

點解咁後生就有咁多錢維修

深圳維修不貴的

搭港航見好撚多 好撚醜樣 每次都有衝動想一拳中落個鼻到

行開一陣就爆post

醒醒吧, 你沒有市場

會窮

咁我都是認真返工了

仲打算做鴨送鳩up

今朝唔知醒 射咗個靚波 去緊睇醫生

手足是咪波台ching

鳩up送做鴨可能好D

哇好抵喎

係

未聽價錢就話抵

三千你真係盡撐我

想喊了

手足有睇我啲Po嗎？

JAMES 奔
One Night Stand Up Comedy

波台力量又壯大了

你咁多po
波鞋撚

大師到時做我經理人ｏｋ？

推到你做KOL,網紅.

武球王

鴨界ＫＯＬ

諗起日本個Roland,

"如果我全力接客的話，法國葡萄園裡葡萄大概要滅絕了"

又係我
Intern返咗三日
有好啲嘅offer
於是啱啱辭咗職

Intern都有好offer

我服了

訂咗部kindle paperwhite 4了

放假

出街，同同事講下日常買餸煮飯乜乜乜

有優惠咩

真係有

門門你放假都上嚟探我地咁有心啊

無街去嘛

唔睇電子書的我

尋日day off
今日射波
聽日AL
後日 公假
大後日返工

舊年買咗pw3 漫畫版

書架就滿晒

咁落去都唔係辨法

文人

見完想講一句屌你老母 同我講每個星期要開夜會
我=唔考慮 唔洗見

做返兒子咪算囉
搵咩工呀

呢句真 邊有公司要人夜晚10點開到12點會

最好係公司訓埋

打份垃圾工都要開例夜會做CEO

大學嗰陣啲法典同參考書買落好多

另外由高中開始成日買博客來

連大大本嗰啲自學掃描書都有

我昨晚開會開到８點幾都覺ｃｈｕｒ了

最撚好笑係 叫你放7點 但9點半要再返到公司開會

睬佢都有味

開會？好啊～

你開啦～

家下呀叔多offer 個會留返俾佢地開

頭也不會呀重點係

有無咁多會要開

D廢西leader最鍾意開廢西會track住班細做緊咩

開會使人智商下降

驚死你無野做咁

又有freelance

驚死冇人睇到佢有做野head住班細咁

fat fat la

唔fat. 本來有2個source.
而家有個source 分左手. 冇左後路.

有無在習公墓猿，或準備考公務員？

趕緊轉工then

轉咩工?

唔撈工程

唔係話有另一間40K+

轉行得永生

new post lm

電子書 同用手機/ ipad 睇有咩唔同？

想撈返IT界

未訓醒真係唔好做野

又打多幾多個0

咁我唔洗做了

1230 食飯

真 冇做好耐

點解唔做工程.
工程咁好搵, 又悠

D人好撚on9又古板

有排捱

咪玩啦CHING

電子書個mon唔係led，用電子墨，睇落舒服好多的

我公司d prj team都係好鳩

坐房果班離地2萬尺

個個鬥鳩鬥傻

睇你咩salary range 姐.

準備左但考唔到

入錯晒ACCT

無被屌？

咁正常啦.
做consultant定contractor 呀?

一日未post都仲可以返轉頭

點會有人知 我公司都冇哂人咁濟

我公司炒到得返6個.

Post 撚左啦
未post又點叫做錯嘢呢

轉返IT公司HR?
到時請我

花姐

我都係得返4個

Reverse返啫, 有冇一鍵Reverse

有就唔洗叫春啦
咪開過個新batch由頭reverse囉

渣ga

杯哥

決定去叮飯唔撚做啦

IT狗起碼對呢個世界既觸覺強少少

食飯食食飯

叮左飯啦

喺山區做野要落山先有飯食

荒山野嶺表示

外賣

跑山路幾好呀

食飯飯

嘩屌 個同事搭十就搶閘叮飯

嘩屌 咁撚遲？

搭半都要去叮啦

嘩屌 佢一個遲就搞到後面個個遲

咪係阻撚住晒食飯

食完mummum訓返個晏覺先

出左去食飯

食咗滋味蝦堡

邊到有揼骨掂.....條腰好緊 都唔知係咪腎虧
全身按摩 鬆骨 求介紹

未食
聽日食先
今日想整野食

整咗咩食

mummum係我平時講野啲語氣嚟

搞咩搞到腎虧

訓得多 訓到腰痛
之前做量地官 日訓夜訓

使唔使包出火

難忍，我幫你鬆

400蚊90分鐘包出火

唔出呀⋯⋯醫返好條腰先
赤赤痛 無心情出火

又幾抵玩喎

material
@聖誕

你終於回我

今朝忙住執埋啲垃圾拎去扔

掂唔掂嫁.....你D技術

咁牛味重
牛演 牛肉 牛腩？？

係 牛懶麻麻地 放棄了

仲有5分鐘先食飯，睇到好餓

食屎啦你

幾時請食m記

第一滴血

可以話係十分出色的

我幫你RPP~

聽日farewell飯

戒左好耐啦⋯⋯
有緣見到你咪請囉⋯⋯
我肥撚左幾個碼

仲可以肥撚多幾個碼團結大腹肌

係....聖誕老人都做得啦

咁仆街啦，點認到你

所以咪無緣囉⋯⋯你依家收幾點？？

六

白汁G皇飯

食早餐....7點意樂等

難忍結果去減肥未

7點先鬧鐘響喎

你咁樣唔得嫁....
我6點起身 沖涼洗頭刷牙
7點食早餐到8點 之後坐車返工
8:30到公司 早半個鐘返公司是常識吧

準備去.....搵緊健身教練
要俾人屌住先去做

唔係掛

自己嚟啦

又要做野啦

唔控制飲食冇用架

我冇控制過

難忍飲食習慣

人地減肥啊, 你有肥過咩

咁又好似冇

你又知㿝習慣

難忍單槍匹馬屌一個過橋+大土架喎

大喜屋食到上市了

冇王管 有冇人加入我既靜坐行動

我踢著左個process等緊result

have bug

所以咪係

not my program, 有bug又可以屌M$然後呆坐

差唔多啦
3餸 +大麻 +檸茶

我食量應該係你一半

成日以為今日星期四

渣嫁

以前食量就真係大，仲要係死肥仔，不過好耐以前既事

你唔似喎⋯⋯ 咁廋

下半場

請問咩係大麻

中一肥撚到成個波咁
而家又肥返了

難忍

大麻辣雞翼....
簡稱大麻 譚仔張單都係咁寫

呢碗野同我食開完全相反
我成碗白色

好刷得

咁先滿足.....

大滿足

下體不滿足

姆你.....

我買了新相機

咩型號

rich gay
但你冇得去旅行點影

去觀塘散下步

有冇人一齊傾下計

Z7
中大迷你龍無女都買套啦

要即刻返鄉下影下相, 即買機票

想ｋｉｎｇ咩

又好似冇錯

展開激情對話?

咁A仔有冇買套

body 2x k

鳩up is king

我D相機全部裸跑

平左好撚多
一出個時32K搵笨柒

今天1630放工

答得幾好

我當天差啲就買左a7s

其實唔差呀

我過唔到幾萬大元既心理關口

本人一機X100F走天涯

菲林機另計

A7 路過

me mobile phone = main camera now

原來大家都是rich gay

我入左Z7, 從此同SONY講BYEBYE啦

文青占士

我本身都是A7II

a7ii is good

我對上果部已是A550

依個無得強求
左手都已經盡力

幫佢配左相機帶

重唔重

試試用右手，會有更大的快感

冇買過相機

A7 2唔好咩 點解要放棄佢

我而家去旅行只帶菲林機

好輕呀我覺得, 重A7II少少咁
但對我黎講都係好輕, 尤其支鏡

黑鏡新一季上線號啦

唔差呀, 陪左我幾個大TRIP
但我NIKON死忠

yes

全身文青格

但唔知算唔算文青

醒醒吧，你只是衣冠禽獸

我揀黎睇
有幾集睇到訓著

我是索尼粉

新一季得三集仲要選擇性咁睇

我都係 有啲睇完都唔知睇左乜

不如我地。。。討論下？

今晚就試下...唔就手會唔會打到脫皮

之前人人話好撚正個集聖誕, 我睇到一半覺得好撚悶

我一向都右手／唔用手，我未學成左右開弓

the best is white bear

上一季仲未睇曬, 爭一集，black museum 睇到一半就冇睇
話說S4E1好似幾多人讚，但我自己睇到反感

black museum is shit. 冇咩關連

咁好

white bear我又係睇左一半無睇, 唔記得點解

垃圾員工。多一個唔多。少一個冇人知

呢集正

咁又係 都炒剩六個

可能我適合睇返the end of the fucking world又或者love death robots個類野

s4e1係USS Callister

索尼罪大滔天

fucking world睇咗第一集就冇興趣

以事論事當年A7II我覺得真心好正, 唔係我都唔會買
影到好多靚相, 不過始終要同佢講BYEBYE

ok wor我一次睇撚晒全套
黑鏡我間唔中先睇一兩集, 可能我個人無深度

不如你講下邊幾集最好睇 推薦下

最近我淨係睇過政府幫你配對另一半果集

之前果啲好耐之前睇左唔記得埋

講起都係

但我改過了

係演員啲演技，好怪係咪特登？

仆街囉⋯我嘅重量係98kg

幾時先有新一季李屍皇朝睇

請問點樣唔用手

我覺得佢地演出黎幾MATCH個角色喎
因為幾個角色本身就係痴痴地線有病咁

重過隻羊

食多少少養左陣力求突破100, btw你幾高

屌，真係好重

我179都係70.2kg

念力

咁輕

骨幼

用腳

其實講緊咩

打J呀

堅輕

男人老狗骨幼

老姆係占士嘅幾多倍

14

男人老狗骨杉杉
14倍

小弟179cm,78kg...比人笑肥

出發去灣仔

係肥呀
利申 肥過你

成噸

屌 我179都83

女仔無論咩身高>50都會俾人笑肥

點解條街可以咁撚熱

醒醒吧。你只是沒有顏值

小弟對腳幼過唔少女性

Real

可唔可以唔好再討論體重

過80未

過左啦, 仲問

過咗幾多

過90未

少少咁啦
對上一次上磅係回鄉時
之後唔敢

po內很多肥仔~

卡比獸大樂園

170左右啦

4捨5入

我相信我係骨重同肌肉重

4捨5入

2米，100kg算正常

知占士靚仔啦

其實2米 100KG
BMI有25

呢個好多肥油

討論呢啲話題。我都係唔參與好啲

ching同我差不多份量

與靚不靚仔無關吧~

大師做gym有冇咩進展

肌肉重過脂肪, 唔計

做條撚。忙到仆街。

大家可以STOP未

我BMI好似31

how about在家做？

我先節食減磅,再操肌囉

一齊搞效果倍增喎

相輔相成

不要再提了

要返鄉下活動下

岩

唔做野了

放工了

瞓醒了

見到你地討論體重
好彩去左做野姐

錯過咗

看看吓車瞓著咗

再次展開激烈討論

YUB 300KG

咁矮都咁重？

花式自殺

即刻靜晒

Me 101kg

講笑咩

咁重點托你歸家

點止得300呀

我170 都80

喺佢托你歸家

Me 98喎⋯⋯

good match!

點解咁撚肥～點解咁撚肥

你食野求撚其

我係肌肉男

我肚腩fikfikfik

月南肉

你得架 比啲信心自己

想托

Come on 炸扒

wanna try try？

101磅我就信

我都想

減肥啦

仲有一日

收工
黎緊放四日

想揼柒你了

占b幾時down total war
新手jj表示好難玩

收工

都冇ｄｅｓｋｔｏｐ

可以點做

托你個肚腩

最近忙到都唔得閒上黎吹水

點減都唔會101 磅

工已收

好撚柒熱

個個都話自己肥 係真唔係呀

你明明啱啱話瞓醒，忙

我做足全日 啱啱得10幾分鐘瞓

我都好肥

香港地大把，掉舊野落街都死幾個

我之前mac pro都玩到

以我高度 101 磅應該好恐怖 紙片人

170cm 98Kg 肌肉[black]肥[/black]男

2米高

我通常都插最低個格...

練背?

無圖講乜都得架啦

對啊

今天是背+後三角(膊)+二頭的日子

那有圖

韓星咁

想睇

下？

貓貓

新劍盾神獸

我一定買

集集都會買

睇埋圖鑑同版本限定先

熱死人咩

準備放假未

返埋今日

早
放假啦

淫賤既假期又到

Wall e準備開始廢青生活

要好好咁瞓返覺

好想將自己封閉起來，停用自己把口

上等既工作係用手不用口

今日可摸以大聲啲講？

雖然我星期6要返 但都G持

支那會咁又收左275萬

唔g持

你冇加方咩

啱啱先出門口

今日頭也不回離開

大聲啲講！！！
聽日洗唔洗返工！！！

聽日唔使返工！

點解你有咁多野要執走迷你昌黎架

係 我當咗係迷你昌 擺咗勁多嘢

返9點啱啱先出門口

今晚聽日後日都無

咪買D cheap餅呀我唔食架

我諗返起自己上次買閃電泡芙做散水餅包埋送貨真係好抵

仲要食到個個話好味～

我整比你食

入面句句都有我嘅祝福

整埋比我食得唔得

正呀喂

味道另計

門姐

要做好入院洗胃既覺悟

星期六要返, 冇得連放

好熱呀呀呀呀呀呀

門門

係咪有餅食

係呀屌 為兩餐冇計

好撚慘

唔比

諗起有單新聞 飲珍奶飲到啲珍珠由腸塞到個胃

點解出面可以咁撚熱

但都有雨落

點解

支那珍珠一定係膠造

落完雨再曝曬蒸返晒上黎

支那啲食品化工技術是台仔教架～

我應該係芋圓塞到上胃

點解要比

藍天白雲出太陽落雨

台灣d化工野都好出名

我地相識咁耐你last day餅都唔比件

我地識咗幾耐

無情渦

你已經唔記得左

睇黎渦子對杯杯好感度頗低

btw我第一份工散水餅係買西樹泡芙, 係新都會買但好似摺左

重重的我走了

你講 你記得咩

要搵十杯芋頭奶綠收買我

今日唔洗扮工啦

要加埋珍珠

Walle咁無情我已經唔想記起呢d傷心事

一次買十杯要一次過飲哂

用桶裝

人嚟，餵兩位公子飲芋頭奶綠

我仲有D肚餓呀

唔要珍珠

根本你忘了

話說有無人睇過youtube啲ASMR

次次聽人食炸雞都好過癮

扮工好悶#279係Wall e閃亮登場嘅post

痴線點搵出黎

我有聽啊

小黃瓜，同恩七不甜

兩個都係大陸妹

兩個都好多花樣的，好好聽~

我記得Wall e登場冇耐就到佢開post, 對上搵再追故

痴線FBI

你係咪頭先search

我睇開外國果啲
次次聽完好想食

CLS好撚得閒咁

你點可以咁質疑我嘅記性
冇錯

我都好撚得閒有冇底要幫起

冇錯, 我係

想博我開夜間mode睇唔到

今日公司我主場

起我係幾時加入？

方加

冇人關心

係咁嘅時候方加

杯仔係咪趙完鬆搞到walle咁傷

尊重呢

都係渦子有我心

喺0吖

係Wall e冇本心, 餅都冇件

學生哥無堂上咪方加

驚唔驚洗胃

友誼小船說翻就翻

咁真係冇人想知

邊有學生翻學架

你返學返成點, 有幾多科要retake

怯就會輸一世

係0

老g追hon嫁你咁睇佢

你邊同我呀

未出成績

咁耐都未出架

你嚟做同事

失敬失敬

佢地係咁樣對我的

呢個Po內對我好的

就只有：

杯，Ｇ，韋，劍，真屍，聖誕，渦子，三千，門，花姐了

咁老譚呢

大家都好似好得閒, 推咁快

俾多左嫁啦

佢要defer喎

假期前邊有人做野架

我屌你吖

我做緊

追乜鬼呀 唔洗retake當嬴啦

但你都想揾錢喎

你會方加

係窮呀

榜上有名 開心

杯 你冇野做者 其他人有

點解老g會上榜

享受做廢青前最後一個扮工日

講事實又俾人屌

好hurt囉listout晒post內親信出黎

例如你?
我都有野要做架

又燈

Cls 一個月唔放翻一日點都會攰啦

老G好似冇乜點潤同屌過我

咁我當佢對我好了

點解會有我份

我醒起我無食早餐

事實是殘酷的

收聲

沒有我

老G份人咁撚假

竟然要放一日咁多

老姆點睇

你中間死左既日子
就黎冇人記得你啦

而家落去食

之前唔係番足30日咩

試過3個月無方加

唯有MEAN D

好，加埋A仔入本po友善會然名單

真喺

係呀

今日lunch食好西

圍爐

海洋系列pass 但覺得封面果set美人魚發姣公仔幾Q(有得夾)

等我block晒你班圍爐撚先

好明顯我地不友善會然先喺大勢力

食邊間

我覺得左上角4隻大獎好正

幾時我同你變左同一陣線嫁

走啦

食完報告

我要用愛去打動佢地

化敵為友?

左上角右下個隻幾正

要唱今天我?

敵人既敵人就係朋友

老g你企翻開啲

譚仔係自己一個陣線㗎

怪我囉

14是本po內不友善top3

地圖炮

無差別攻擊

點解要咁樣諗天真可愛的me
所謂近朱者赤

於b喺人類嘅好朋友

仆街啦你

明星大亂鬥

但係你唔係人

近14者mean

法國入左黎一段時間既會然都好撚mean

今日個post咁熱鬧搞到無心機做野

呢個POST邊個最老

開緊會呀屌

屌你啦你有一日有心機做野架咩

老姆

可能我係本post最後一個良心

OK

放假前不嬲唔做野

內戰

O你老姆

貴姓賴?

我很善良的

杯係出淤泥而不染

當個個都咁mean嘅時候仲咁pure咁ture

其實依個post整體都算後生

好MEAN

14一個人拉低平均

係，我有份拉低條curve

好熱鬧

邊有啲妹妹咁細個就咁搶嘴架

瞓撚醒未 你拉高喎

唔好嘈啦 打和！

13k真喺點都唔夠

仲有車錢同家用，想供下月股票or保險都唔得

岩岩畢業一年？

講緊我15年畢業出黎做野都係13K 而家都19年仲係13k唔得喎 轉工啦

我畢業第一份工都係13.5K

18fg 上年7月pt轉ft番到依家

又係namco 限定 想要

宜家出黎都係十幾k咋

佢咁樣誣蔑我

我得10k

上網買囉大把
右下角個candy pochi賣緊60蚊

其實要你唔做先話加人工 成年都冇review都知公司對你點啦

我當年個POST, 而家請緊FG 19K

誣蔑
你係咪有咩誤會

唔怪得啲人話it9好搵

至少16-17kup先夠用啦 個陣出13k真係買咩食咩都要諗過度過

等緊呢個既周邊

我公司請fg個價 狗也不屌

全都是恐龍

炸蝦

嘩屌你
呢個封面D野全部會出?

垃圾科出黎有16k都偷笑

炸蝦好可愛

但想講, 其實好少人黎IN

美人魚恐龍wor namco限定架

但呢個要去上野恐龍展先有
又要搵代購
想要火山

我FG得16k做HR

而家第二份工得15k

點睇我自降身價為公司謀福祉

賣緊呀, 廢老如我都知IG賣緊

幾時恐龍展
買機票去

唔好咁話自己
你當初學玩ig個樣好撚q呀

貼親角落生物都無論新舊人都會共鳴既

終於要回鄉啦？

我而家都未識玩

■ 展覽時間：2019年7月13日～2019年10月14日，09:00～17：00
■ 休館日期：2019年7月16日、9月2日、9月9日、9月17日、9月24日、9月30日

跪求代購

其實有唔少entry level都有16k個喎

難D喎佢玩暑假期間

要睇我幾時俾人炒

呢隻配色令我諗起轟龍

左下角有大怪鳥

Follow人同like咪得囉

利串 科勞好多大波妹

你要唔要LIKE我IG

係喎

轉左行定點

你係咪大波妹先？

我入post你第一句都係類似

去WH啦, 過左30歲就無機會架啦
我畢業一個月就返左工啦

咪廢up呃人啦

廢老玩ig

都有D波

Fg 都有16 咁多

你仲有冇update
你ig好耐冇出現

你又唔係靠老底

認真IT9 FG可以黎我到IN呀
19K都請唔到人架

無呀

請唔請打雜

斟茶遞水

個時佢好沉迷
見人就叫佢follow

女入黎做仲正, 變女神咁

我follow

麥當勞ing

[member]0同13差好遠
同埋出左黎做野屋企就唔會十卜 甚至拎返[/member］

交換ig

photobytele

點解加密fail

餓了

快D科勞我

你個)衰左呀

睇下有咩新人follow你先

識食

我真係做打雜

利申：電腦白癡

5.5日不了

日本d相好靚

我follow咗啦

你要唔要follow我

你地真係FOLLOW我

followed

喂屌 啲相咁靚點解唔update多啲

我都好想逃離呢個地獄

懶, 廢, 唔識用
有張相上左日本旅遊官方個IG

Followed

A仔你都好快

Up多啲啦

click個button姐要幾耐

好難用呀

見到啲相就想去旅行

有幾！？我地一齊教你

想follow晒本po內各會然了

你放出嚟就有人follow你

R左4個follower

點UP電腦既相上IG

like返a仔啲相先

一網打盡fo晒咁多個新會然

好靚仔

有無link

忍唔住科勞左原來占兄真人咁靚仔

咁難既野
你竟然叫佢做

有ig就follow

我完全唔知邊個打邊個了

占仔有張相手臂好粗喎

大師人生美滿代表

我都好少開ig

哇正咁多ig

我都係入落iphone再up ig

你相機冇得wifi入相落電話咩？

相右上角有3點
禁入去有得copy link嫁

網紅

姆克兒已陷入雞仔狀態

非網紅

我個IG很自閉的

咩係雞仔狀態

sor 我相機無wifi

電腦版ig呢

電腦版IG有得UPLOAD相架咩

我唔知呀你試下得唔得

第一張相J死人咩

大隻仔

between, 個IG好多跑車, 旅遊相果個就係我.

比個ig name 黎都得掛

我知

用pixel就係你了

聖誕未科勞？

PKM個混亂狀態

我講緊賣美人魚恐龍果間ig shop 呀

你睇下電腦版有冇得up 冇就要用最原始方法了

A仔未搵到條link啊

以為聖誕想follow我

果然我喺佢眼中係葉鴻輝only

原來如此

上面教左佢啦

係囉 邊個搵唔到

手果個

邊個打邊個

我無follow呀搵唔返

老人家唔玩ig

搵到啦屌

我覺得toreba遲D都會有美人魚夾

其實大家都唔用IG
都係得幾張相

我用黎睇shop架咋 都係廢老

有兩個靚女follow咗我好靚

再見

follow 老g ig係咪有得睇

唔好啦

今日咁,熱鬧玩埋自爆

大家又自爆了.

唔知邊個打邊個

每隔一段時間，就有唔同自爆

真IG上連登

女神

my name have _

一有依啲環節就好快爆post

大波妹呢

推得快到

對唔住

有冇懶人包整合

之前扮肥扮柒扮樣衰
根本全部都唔係

我無話我IG有

我個真IG同假IG有咩分別

我係呀所以我冇放上黎呀

我link唔連登既你地同唉豬既你地

喂, 人魚角落生物其實出撚左未
點解我搵唔到任何DATA

未撚出呀

我係睇呢條link

你又話出左

得我真柒

有兩個有_喎

3000是靚女

姆你仲有真IG同假IG

笑死
占士好柒

我IG冇乜放過野, 同假嘅冇乜分別

我見有賣緊乜鳩人角珍珠丫嘛

杯狗仲未回fo no fd do

Same

屌你咩14！！！！

邊個icon係寵物

杯仔係咩

你都未回ｆｏ

啱啱有電話打黎有野做啊

邊個打邊個屌好撚好笑

每日一杯葛

毒j冇ig join唔到

會自爆我就不了

搞到我做唔到野係咁禁電話

都係我有禮

有打招呼

見到有共同既就fo了

14俾個5我

上得呢個POST都係唔做野架啦
做野又點會上黎

老細日日12點幾先番

好似係我

終於解晒碼

啲老細成日係我隔離行黎行去 我要扮工架嘛

冇理過成朝都冇做過野

其實我都唔知邊個ADD左我

搞清楚哂了

你最容易認

icon

好好飲咁

no one add me sad.

我added 跑車

唔俾呀?

我要做厹啦嗚呀

Follow咗幾年啦

你入黎有冇幾年呀屌

我都要呀

當年我第一次開IG時都係咁

UP多啲靚相黎先啦

條龍尾排到邊

big c係邊度

本POST最友善會員

我試下UP一張

我友善ｔｏｐ３

較定noti先

杯仔你啲生活

又9up

酒!酒呀!

準備出去食飯

煙酒

咁多

今晚我都要啤一啤佢了好耐冇飲

失戀了

做乜

冇乜相up咪剩係up d酒相

A仔終於up到相

＠譚仔

可否ｆｏｌｌｏｗ返我

我而家following同follower相差一個

唔得balance，我好辛苦

但唔知點解DL落電話再UP D色有D怪
是Q但

唔好傷心

知啦

咁你收唔收兵

秒like

占士啲相

Liked

咁介意做咩

唔介意唔得

我ig長久以來都要balance的

又就快食飯

咁你unfo佢咪得

咁有人FO左你, 你就要FO返一個?

我對食 有一份執著

我地unfo返占仔佢咪仆街

強迫症

一齊unfo

D IG咁歡樂
全部旅行吃喝玩樂又好多朋友咁

我是咪follow左你？

你全部都係旅行呀

你見我d相冇人就知我冇朋友

我都唔知幾耐無po過相

上去睇 原來已經有follow

好似係

全部酒果個係你?

係

人地fo我，我要fo返人

你地unfo我，我就要unfo你地

p.s.我專門有個app叫follower analyser用嚟睇有冇人unfollow左我

好撚正呀 又有波又有蘿

洗唔洗

我都冇朋友

有冇咁嚴重

都喺讀書個陣先喺 依家都無了

唔係全部囉, 有其他相

就係你呢啲人
我真係收過dm問做乜unfo佢
屌你煩咪unfo囉

總之一唔balance就會好唔舒服

你地明唔明

你而家有返工生活點滴

fol你又唔accept你 點會

你id 是?

網紅狀態

全靠大家突破左50大關，要扮返圍請飲

我讀書個陣唔知IG出世未

你竟然有朋友

我唔會dm問

我直接unfo返算

既然被人嫌棄，就無謂問了